1, 2, 3
Hm hm
Sofia, Music history
De LaOh baby, I'm thinking maybe
That you were always a piece of shh
You're rubbing your dirt on everyone's skirt
You know how to be a dr-¿Donde están tus modales?, que no aprendiste ni a saludar
Parece que hoy me gustas un poco más (okay)Hola, ¿Comment allez, allez vous?
So nice to meet you
You say we should go and get a room
Hm, noIf you wanna turn it on
Go get a lightbulb, después hablamos
If you wanna turn it on
Go get a lighter, después bailamosOh, un dos tres, un dos tres
Si te doy un beso ya estás a mis pies
Dime un dos tres, un dos tres
La la la la la (la la la la la)La la la la la, la la la
La la la la la, la la la
(La la la la la, la la la la la)
(La la la la la, la la la)Baby, just hush the talking
And let my loving ease your mind
If love's the game, let's play a million times
Baby, give it to me
I'll be good company
Baby, mi nombre es Jason Derulo, ohIf you wanna turn it on
Go get a lightbulb, después hablamos (eh eh)
If you wanna turn it on
Go get a lighter, después bailamos (ya ya)Oh, un dos tres, un dos tres
Si te doy un beso ya estás a mis pies
Dime un dos tres, un dos tres
La la la la la (la la la la la)La la la la la, la la la
La la la la la, la la la
(La la la la la, la la la la la)
(La la la la la, la la la)Disculpe la ignorancia nunca quise lastimarte
Lo que quiero es transformarte en mi Diosa, mi obra de arte
Dime si tú quieres averiguar cómo se hace
Prendemos toda la noche y a la luna voy a llevarte
Quiero yo enseñarte muchas cosas interesantes
Convertirte en mi dama, en la cama amarrarte
Besarte arriba, abajo, pa' ponerlo interesante
Después de todo esto nunca vas a olvidarteHola, ¿Comment allez, allez-vous?It's 'bout time we go and get a roomIf you wanna turn it on
Go get a lightbulb, después hablamos (eh eh)
If you wanna turn it on
Go get a lighter, después bailamos (give me)Oh, un dos tres, un dos tres
Si te doy un beso ya estás a mis pies
Dime un dos tres, un dos tres
La la la la la (la la la la la)Un dos tres, un dos tres
Care for me, uno dos tres
Un dos tres, un dos tres
Love how you counted out for me, babe
Un dos tres, I'ma make you a freak girl
Care for me, uno dos tres
Un dos tres, un dos tres
Love how you counted out for me, babe